睇彼女お借りします，喺中同谷畀人串雞蟲！點反擊班死MK....18+

中學畢業一年就來year 2，有加中同谷平時好少出聲...

呢排果青出第三季，班中同好似都有睇...有時討論下咁

見佢地會講狗派同貓派...爭得好犀利...

我諗住做和事佬叫佢地睇彼女お借りします，話入面啲囡囡仲好性格，劇情好睇...

點知班MK冇啦啦話咩ptgf姐係做雞...咩賣淫...

之後同佢地嘈左成日...係咁解釋做ptgf還ptgf唔係做雞，冇出賣肉體！

依加佢地幫我改左個花名叫雞蟲...話叫開ptgf先鍾意睇依啲...搞到我好嬲！！

屌兩樣嘢根本唔同，究竟有幾難明！

各位動物台台友覺得點反擊佢地

吞槍自殺顯示自己清白

想佢地有報應...

拎槍指住佢地
叫佢地唔好再話你叫開ptgf

借把刀俾你？

犯法嘢...我唔做...

一睇就知又係服務部一言堂逼害啦

雞蟲想點反擊？屈返人地先係雞蟲囉

劇透佢
同佢講果青最後x派贏晒

唔想提...博狗開左個po串我...好激氣

幫佢叫ptgf 再屈翻佢地係亂蟲

雞蟲

屌一個有性交易一個冇，差好遠囉...

呢招似得...

大聲d同佢講"所有女人都係__"再用DLLM收尾霸氣完場

貼BC

甘真系雞牙嘛。。。

咁又唔係幾好...

咁你都係繼續俾人恥笑算啦

巴打你好激進...

係你入世未深啫😏

可以一試

租個ptgf同佢哋出嚟食飯威下

0/10